[LOL] IVE勇士帶領香港超越台灣成為校園榜第一位！！

LOL 校園爭霸盃正式開幕！！
我地睇睇香港既戰力如何

先拔頭籌
港大同中大都有一個菁英
果然係香港兩大

其餘大學都有好多鑽石

最後睇睇我地IVE大學既勇士

成版都係菁英

再睇睇全國戰力指數
香港專業教育學院超越台灣廢青登上第一位
為港爭光

IVE仔世界第一

市場咪又係廢過台灣，有撚用。

唔靚